曼聯下場登頂排榜首無人講？

10:0 維拉

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Nadie habla de mi, tu hablas de mi, tu madre apesta
¿Estás bien? ¿Te perjudicó bien el retorcimiento? Otras personas abren una publicación y hablan de ella primero. Yo soy un micrófono, ¿puedes hablar primero?
Creo que no es fácil para la gente hablar de eso, y me siento superior, ¿así que tengo que agregar una oración o dos al abrir una publicación?
Es cierto que la primera persona que hable sobre el tema de los giros y vueltas, ¿es que cada publicación tendrá que decir "Nadie habla de XX"?
Es tan ruidoso, tan enojado, que no tienes ganas de girar, ¿crees que cada giro toma veinticuatro horas?
Es un pequeño bebé, está matando por completo la paciencia de todos y fomentando las emociones negativas.
Madre, realmente no sé que hay algo mal, simplemente lo publico sin torcerlo, ¿no sabes si está bien?
Nadie lo sabe, pero nadie lo menciona. Hablas y la gente sabe, yo soy tu madre, ¿sabes que los demás no lo saben, pero tú puedes hablar así?
Para recibir información, ¿tiene que enviar información?
Oye, ya sabes, tu viejo Dou te enseña a escribir, enseña todo el tiempo, ¿tu madre te enseña primero, qué tipo de problemas?
Tu madre apesta

贏到先算啦仲10:0

又登